明明關閉左自動顯示圖片 點解仲會自動download gif??

ios

屌其他圖都會自動download
撳開再download 多一次

iOS / Android ?

人哋話ios呀

自膠 iOS 幾？
巴打係指係 background 到 download 左定咩？

搵到原因了，會盡快改改